.TH "C:/Users/LENOVO/Desktop/usb_name2/src/main.cpp" 3 "Wed Apr 29 2020" "USB test" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Users/LENOVO/Desktop/usb_name2/src/main.cpp \- Test de configuraciones USB básicas\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <Arduino\&.h>\fP
.br
\fC#include 'midi_funct\&.h'\fP
.br
\fC#include <USB/USBCore\&.h>\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBUSB_PRODUCT\fP   'MIDI Agus'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBUSB_MIDI\fP   0"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBsetup\fP ()"
.br
.RI "\&.platformio\\packages\\framework-arduino-sam\\cores\\arduino\\USB esta ruta contiene USBcore\&.cpp que contiene los defines: "
.ti -1c
.RI "void \fBloop\fP ()"
.br
.RI "Loop principal, solo muestra el nombre del dispositivo o envia mensajes MIDI según directivas de precompilación\&. "
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Test de configuraciones USB básicas\&. 


.PP
\fBAuthor\fP
.RS 4
Agustin M\&. Ortiz (aortiz@est.frba.utn.edu.ar) 
.RE
.PP
\fBVersion\fP
.RS 4
0\&.1 
.RE
.PP
\fBDate\fP
.RS 4
2020-04-29
.RE
.PP
\fBCopyright\fP
.RS 4
Copyright (c) 2020 
.RE
.PP

.PP
Definition in file \fBmain\&.cpp\fP\&.
.SH "Macro Definition Documentation"
.PP 
.SS "#define USB_MIDI   0"

.PP
Definition at line 30 of file main\&.cpp\&.
.SS "#define USB_PRODUCT   'MIDI Agus'"

.PP
Definition at line 29 of file main\&.cpp\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "void loop ()"

.PP
Loop principal, solo muestra el nombre del dispositivo o envia mensajes MIDI según directivas de precompilación\&. Directivas de precompilación 
.PP
\fBNote\fP
.RS 4
#ifdef, #else y #endif cmnpilará según la definición o no de USB_MIDI\&. En este caso se puede testear la correcta definición de USB_PRODUCT o el funcionamiento de la comunicación MIDI\&. 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 64 of file main\&.cpp\&.
.SS "void setup ()"

.PP
\&.platformio\\packages\\framework-arduino-sam\\cores\\arduino\\USB esta ruta contiene USBcore\&.cpp que contiene los defines: 
.IP "\(bu" 2
USB_PRODUCT 'Arduino Due'
.IP "\(bu" 2
USB_MANUFACTURER 'Arduino LLC'
.PP
.PP
Ambos con directivas de precompilación, por lo cual, definirlo aqui da lugar a este valor\&. En caso de usar Platformio, ell el archivo \&.ini puede imponerse el valor mediante:
.IP "\(bu" 2
board_build\&.usb_product=Nombre a elección
.PP
.PP
dicha directiva anula este define 
.PP
Definition at line 47 of file main\&.cpp\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for USB test from the source code\&.
